是日晚餐，毒撚請入

打bino呀？

好肚餓

Beeno～

仲未食飯嗎

食完又肚餓

麥麥送啦

我又想食

一齊打beeno

我去咗食ikea

有冇肥牛

dabino

多唔多人？

得豬肉咋 唔喜肥牛

Beeno好慘架

唔識食！

依加係唔係仲有beeno依隻嘢？

Sorly 無錢買靚肥牛呀

應該無左啦 歷史文物

勁多人

我都唔敢去呢啲地方

點解慘

呢排天氣凍 個個都打佢

對上一次打好耐之前 三四個月前

我同你去大快活打呀

點解呀 我勁鐘意吉野邊

吉邊正啲呀！！

無牛肉

劇毒樓主無出街咩

無街出呀屌

渣ga

同男朋友家人過情人節

打邊爐 惺咁渣ga

正呀獅子狗

咁我係唔食得辣a ma

我都係主攻獅子狗

笑左

惺咁渣ga

你咪a 我報警tim a

絕交啦

咁惡